身體異常

有冇人一諗起同女朋友好幸福個陣會扯旗

有，但係我地好純潔

快d屌死我啦bb豬

long d 好掛住佢

無同媽咪講嘢三日 佢又嬲鳩我

屌啲老女人真係好撚煩

叫佢去打牌咪撚煩